有冇人好避忌靚仔過自己既男性做朋友

大家咁FD，識既女仔又同一個圈
唔好彩鍾意同一條女，佢靚仔D實贏硬你
ching點睇

等同港女影相搵D豬過自己既朋友影相

靚仔緊係唔係用黎做朋友

好撚憎靚仔
靚仔死全家
靚仔幾時先有報應
好嬲好嬲

我好避忌我條仔靚仔過我

duel 兄

sorry囉唔使咁毒呀

我D朋友大部份都靚仔過我